【BNO】英國搵工討論區

有CFA 同 FRM，係香港三大畢業之後一直做金融嘅工，想係英國搵返差唔多嘅行業，人工就算低一截都冇問題，唔知有冇ching有經驗可以分享下，最好可以講下過程中遇到嘅難題同點解決。

有冇可能係香港搵到份英國工跟住先過去

定係去到真係要去農場摘生果先

***認真問，希望大家可以係度集中討論***

推

lm

越洋搵工一定難過當地既

Paralegal 有無工做🧏🏻‍♂️

係香港踢港超
係嗰邊想搵返份差唔多嘅工 得唔得

依家搵間係香港嘅英國公司做，做夠一年就叫老闆trans你過去，又KEEP到人工又唔怕去到無工番

等香港老闆都過左去，你就有機搵到
宜家都未lockdown完，大家仲wfh, 好難搵工
Freeze哂headcount加埋脫歐令好多企業都離開倫敦

唔係分化，心理準備找唔到工或轉行會好些

呢個ok wor

LM

生果可醫肚

等國會過曬D 程序，修列，投票，搞搞下都年尾，正式過去果陣都下年，已經有疫苗喇

我諗都係靠 internal transfer 過去先大機會
去到應該都好難搵工 同等資歷都請 local 先

Paralegal好似你要有iop (institute of paralegal) membership 先得喎

唯有過去再考
但我香港有LE title, iop好似承認

唔洗經國會批

咦我揾左好耐都揾唔到香港LE點係英國認番個qualification

以我所知英國LE係under cilex 而且英國LE係narrow practice area of solicitors, 同香港LE好似唔係equivalent

師兄介唔介意分享下點揾到香港LE係邊度iop有承認資格？

睇完
佢係話認番你係UK做paralegal，而唔係認做UK嘅LE

UK 嘅iop同cilex好似係兩個independent body嚟

Ching，我樓上都係話緊過英國做paralegal咋
因為我知兩邊的LE唔同制度。咁香港的LE的確係iop承認啊

依個時間難搵喎